因為連登，我個人改變左好多

以前好少上連登 個人正正常常
社交無咩問題 好多朋友都鍾意同我玩
前幾年開始多左上呢個討論區 留意連登啲帖同埋留言
不知不覺間連登果種好偏激既價值觀同諗法就套落左我身上
我本身自己都反共同埋覺得環保撚啲走塑批鬥好有問題
所以都幾buy普遍連登仔既logic
自己都會私下係社交網站開po屌鳩呢樣果樣 諗住可以發洩同埋改變下身邊既人 而且上得連登多 個人都變得口沒遮攔 講野好嘴賤
慢慢咁身邊既人都開始唔太想理我
一部分覺得我諗野太偏激
一部分就覺得我成日批鬥人好討厭
一部分就覺得我成個連登仔咁既性格好反鹿
我覺得上左連登之後 個人又變得負面左 價值觀同埋思想都比較偏激左 導致身邊啲人慢慢唔鍾意自己
我都會慢慢改善下自己 同埋勸下大家真係上連登勿認真

你上網同人講身高185

月入80k?

現實身高165

月入13k

瀨得就瀨

係我啲朋友同我講 因為佢地都知我有上連登呢個習慣

無

我男朋友叫我上少d😂

咁又未必 有時可能受大眾影響而造就左另一個你出黎都唔奇

上少啲都好 接觸得少啲負面野 個人都可能開心啲

有啲野…叫本性

呢個真 一匿名左 就可以咩都講得 唔驚比身邊既人知自己係個點既人

又唔係
連登其實可以俾你睇到好多新既諗法
或者睇多左好多新既見解同切入點
但上連登一定要用腦分清楚對與錯
對我個人黎講連登令我諗野既思維擴闊左
好撚過果陣讀通識

但我其實都唔算多係連登留言 除左袋鼠果啲返工帖
我係睇比較多

ching你都講得岩 有時我都係連登學到多啲野同埋留意多左時事
但有時因為同連登仔同一立場 諗野變到好極端
呢個係自己弊處 好易受人影響

上連登睇笑料好喇

上得多連登 唔多唔少睇多咗時事 當你了解更多香港呢個社會 呢個政府 好難唔令人憤怒 變得偏激 負面

所以要識分邊啲有用可以吸收
邊啲鳩up或者錯既睇完就算
唔係好易諗埋一邊

好在天生係噉，所以連登影響唔到我

無朋友唔驚

但我講嘅嘢都係同平時嘅我一樣
個男朋友都估邊個係我
其實佢一次估中咗
但我唔認咋嘛haha